有冇人好鐘意竹谷隆之嘅作品？

名將 Movie Realization
戰國 x Star Wars & Marvel

海洋堂所出嘅各種神佛系列...今年返出不動明王、軍茶利明王、雷神

仲有自在置物系列, 龍、骸骨嘅系列都超靚超有心思

大家有冇儲開佢嘅作品？交流下啦

你做乜撚嘢啫

名將 星戰其實唔錯
不過無乜人欣賞

有諗過收佛像系列
但係想追嗰陣已經追唔齊
最後就放棄左

而家d佛像系列好似轉左隻色再出過

某d款出得好差，名將d紅色出得好柒
Iron man 鐵炮侍 以及 Star Wars royal guard就係其中例子

琴晚係現時點特價買了Kirin

幾錢?

啱啱愛上左佢嘅作品，係日本買左隻佛像作品

想買呢隻嘅第二隻色

聖戰士果堆作品不得了🖒